［呼籲］社會各界立即營救學生！！！

1. 請所有大學校長立即趕到poly u戰線，負責同狗斡旋
2. 請立法會議員及九龍各區區議員（現任或候選）立即到場幫忙
3. 請律師到場支援
4. 請聯絡所有駐港外國傳媒到場，即使未能入poly u裡面也必須用鏡頭包圍啲狗

請所有連登仔幫忙聯絡以上人士到場！
越多人到場越好！
死守定係散水，我唔係裡面我冇意見，絕對專重前線手足一切決定！
無論點都好，手足不是condom，手足生命寶貴，請上面提到嘅人士立即前往現場保學生安全！唔要六四上演！！！

推

Pish

Push

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

Tui

救人

救人救人救人

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

有無人有方法聯絡到POLYU 校董會主席林大輝？ 叫佢同政府傾下停火先？？？

其他大學校長係邊?

中聯辦，機場，狗宿

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

push

攞

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

POLY校長同立法會議員去左邊

救人呀!!!!!

今晚局勢 絕對係香港未來分水嶺
如果理大學生會死人 唔好同我講香港仲有未來

推 求求你地

~~~~~~

係咪有老師都係入面？

推啊

我唔知對家有無咁好心 但係與期死守 不如盡地一煲

金鐘站已封 睇黎係政總既黑警都去埋紅磡

推 求吓班議員、教授出嚟救班學生
學生唔係condom呀

大學校長唔報警已經偷笑

推！

全力救理大手足，一個不能少！！

理大 SOS

去到附近嘅咩人都好 去咗先

救人呀!!

屌你老母 叫得人去救就緊係要散水

呢個時候唔拉人走就真係當前線係condom

PUSH

pish

救下大家

help

去救人呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

屌撚哂你哋班販民狗
想要區選？
今日唔撚出嚟，你成班都咪洗旨意有票

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

佐敦道 彌敦道 少量人

但唔知想點

大師算開明姐 依家都企得好硬
政府冇可能放棄今次機會

Ppush

淘大 集結

推！！！！！！！

有無人可以搵到議員去理工呀？

救學生呀

點先可以救到poly仔

可唔可以捱到聽日搵美領幫手

喺哩個時候最有可能救到學生嘅係校長...

有救無類！！

走左好耐啦

反攻理大！救手足！
理大SOS

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

救命
好心痛

各大校長 有救無類！！救下班學生啦

PISH

立場話許智峯到咗理大附近，連登仔又炒車

係到講冇用 fb ig呀

posh

救人救人救人救人救人救人救人救人

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推呀

燒裝甲車，越來越似六四！

全部人去poly

推啊推啊推啊

出黎啦

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

HELP POLY!HELP POLY!HELP POLY!

救！

推！！

推推推

Agger

可以開一堆航拍低飛引開 popo 嗎？

ｐｕｓｈ

好似係。。

HELP POLY!HELP POLY!

快救

所有教友，牧師，老師，社工

去

大家出門

睇怕冇咩可能
班狗今次志在必得

香港
是一個吃子文化盛行的地方
是一群六十幾歲的老年人佔據社會高層
逼害社會十多歲到二十多歲年輕人的地方
先是壓逼他們的剩餘生存空間，
後是赤裸裸的暴力鎮壓，
最後會不會變成血腥屠殺，沒人知道。

天佑香港

絕望的年輕人上

邊個位落車聚到手足 就到

up

😡

救救同學

立即上街營救
全部一齊上街！塞撚爆poly

救學生！

推

泛民/左膠/和理非/淺黃
見死不救嘅話
唔好再講區選
/不分化/不割席/各自爬山
係你首先放棄大家

仆街負皮咗
求吓你哋救我哋

推！救人

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

急求義士巴絲 街坊老友 鄉親父老 老豆老母 全世界集合
12點正 黃埔 何文田 土瓜灣
和你堵一波
全民街坊
一齊救後生仔 轉頭見
不成功便成仁

行動group

快

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

尖沙咀有很多宗教團體，可否叫他們主席幫助

推呀 求下救人

依家可以去邊幫手

全員救人

救人丫

去理大救人

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

push pls

其他大學校長都一身蟻
點會拿屎上身

真係要靠poly入面仲有良知嘅高層/教職員幫手調停

救人呀屌 poly 手足就死啦

推唔到

.

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

推 快呀 連登仔 我知你地既力量係好強大既
可唔可以再一次盡全力 營救身邊既人

唔好淨係推post, 要行動please!!!

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

社會各界呢

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

大家麻煩去呢位牧師 fb live 留言，佢會同美國 fb live
佢依家人喺香港同poly班學生一齊🙏🙏🙏
Pastor William Devlin

推 全世界拯救poly

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

今晚end game

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好